有無西班牙/歐洲巴絲

小弟西班牙北部做緊野
公司已有confirm case 未知邊度染病 or 有無返公司傳染其他人
但大老細唔撚想我地home office 驚影響performance 仲話如果有發燒喉嚨唔舒服既先唔好返office
街上面極少人戴口罩，原因多數係信政府話帶口罩無用，但我見到啲本地人開始周圍撲口罩，搵極都搵唔到 好在一早買定左口罩消毒
利申 淆撚到pk

有咩想知隨便問

路透流出話西班牙星期ㄧ起 nationwide lockdown (定已經lockdown 咗?)

到時全國lockdown 出街應該會有限制啦, no?! 唔係 lockdown 都仲要人返office 反工咁喪呀??

公司未有新instruction 我就話鳩知佢點 一定home office 我唔想死住
星期一應該淨係得超市會開，淨係比人出街買日用品同藥

到依家我都係覺得佢地大部份無危機意識

西班牙人有無戴口罩？
德國人仲係唔戴

100個人得兩個度 我見啲人嘗試搵緊 但係完全無貨
我完全唔明點解唔即刻開生產線 咁大個國家